13億中出知將 - 美國禁我們抖音 我們就禁他們WINDOWS

美國禁我們抖音 我們就禁他們WINDOWS

存檔死清光

應該係玩曲

假膠啫 笑緊中國啲反制幾無力

講到好似13億人都有用正版windows咁

本人愛國，絕對支持

10/10

絕對可以造成很大影響

分分鐘係曲

係就快

中國國內可以使用TIK TOK?
我講唔係抖陰,係TIK TOK
美國禁之前中國已經封咗

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為支那人有錢買Windows 或Autodesk 啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

快

口𥚃說不

幾時唔用iphone

高級黑?

記住全部禁晒

呢啲擺明假膠

創作力量同幻想，會嚇你一跳

屌你

存檔死清光
要發宇宙(?)通行證

你贏

禁用正版呀

假膠

推 國際文宣當然重要，但做本地文宣團結大家同樣重要 - 分享自 LIHKG 討論區

推光復香港 時代革命

做成影響很大

岩阿

好嬲好嬲呀， 要禁埋Steam, iOS, 同MacOS先得

gchi

無window咪用noodle囉

好

天才, 點解中央政府諗唔到架?!

香港ban window office囉
逼鳩window同office賣香港業務囉

支持

有幾多成係正版?
另外, 禁左對開發商影響大定對用家生產力下降大

石頭
腳
腐乳

呢層唔駛理
邊個電腦係Windows就拉去批鬥遊街跪玻璃

想睇windows同apple 有咩代替品

玩曲，呢排網管唔知係咪唔夠錢請人。

如果真 100/10 都比佢

禁埋iOS啦

中國有自家版office software
所以冇影響
笑人前check清楚

好 有大志 我支持

大陸佬真係戇鳩冇講錯
禁windows？五毛點上論壇唱好共產黨呀？

支那人智商真係

同
你搞我南海 我搞你加勒比海

一樣咁柒

愛國愛黨，支持

加速

宇宙大爆炸！！

底褲思維

大到底

禁美國蕊片

快禁

反而我覺得應該禁 fb wts yt

咦...

真正的搬石頭砸自己的腳

傻仔，好明顯曲啦。
上去睇下，俾人刪左啦

講中晒,原來唔係笑話

抄一個出來話係自主研發

禁埋android同ios

請立即召喚戰神白起,軍神吳起
缺1不可

想睇留言

冇影響
佢哋一向用翻版window
根本唔影響銷售率

番去用金山啦

曲到圓

大大隻字寫住
美國吧
條友勾結外國勢力

唔洗理真假 全力支持

你班14億撚屌都唔係用正版架啦

加速師

很想去加他好友！給一個讚！

支支唔好似華為咁自煮鴻蒙咁，煮埋個支版 Windows ？

btw, 知唔知開發個電腦 OS 係咪難過 mobile OS 好多？

你係真先好

曲到

禁用埋電腦

真係可以好大影響
抖音兩三個月就可以做到出嚟
唔知自主研發window,cad,3D max要幾耐先得

真手足黎

佢地全部用翻版，禁止左對美國無影響

歷史中嘅先知都係俾人笑

禁android ios java

到底佢係咪未來人黎

其實支拿一路制裁緊微軟 cad adobe
全部用老翻

支持中国快啲ban

禁埋IPhone, android

全力支持

班大劣狗一直都係用緊老翻咋

微信根本好垃圾

支持禁window

最好bam晒Android iOS

美國禁翻版
中國仲有幾多人用到

有冇下面留言睇

成部電腦都唔撚使用 返回石器時代啦⋯⋯

夠啦 李斯都攰啦

電腦已經無咩人用

禁手機啦

同兒登上面既假膠有得揮

毒撚梗係唔用電腦

好有先見之明
幾時先可以啟動程式
存檔死清光

唔緊要啦 佢哋不嬲用開翻版

毒撚先成日用電腦，即係係呢條撚樣

人民日報 — 若微軟成功收購抖音，中方可禁止境內電腦使用視窗作業系統

支持呀

山雞？

唔再賣5蚊條 key ??

走得太前

唔好太高估智商下限

石頭，腳

咁 facebook, ig, whatsapp, google, youtube, yahoo, dropbox,
呢筆帳又點計先 ?

搬石頭砸自己腳

大陸快啲禁啦
唔禁正契弟

幾時會禁ios and android

喺強國係咁玩㗎，用極度支持嚟玩膠，係好有效，共產黨都冇方法治呢啲。

快d做！

一朝回到解放前